【聽晚修皮】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[/center]

1 jor

1左=.=

足總罰莫拉達插水啦

Adrian>>>>>>Hart

吊你🖕

阿朗素真係好鐘意撞人

水貨達

你地而家即管笑 我地陣間早場扑鎚

Arnautovic 11場第1個入波

已經feel到宰咯土陣反cup味

水晶宮第一球好似都係係車路士身上攞

西咸今場d大肉腸咁勁既

不得不承認耶子係天才領隊

雲加

耶子一向教導有方

Thierry Henry hails Pep Guardiola and says: 'If you don’t like how Manchester City play, you don’t like football'

EXCLUSIVE interview:
tlks.pt/HQec8B

#MCFC

個件巴卡藥膏都幾廢下

要bakayoko踢咁前,不如用真禾特啦

此終覺得椰子隊波靠唔住
下半場實比軌追番

bakayoko=高基連

唔係呀話 咁樣抬高高基連

masuako好勁

好似話病咗
西咸26號好似幾勁

干地做左水魚

好囉摩納哥除咗mbappe全部收哂皮

新黑店

冇出早客可能好d

樓豬收皮

樓豬生包皮

下半場出卡路爾9981斬啦

咁陰毒

原來椰子下場對我廠
連殺兩隊勁旅 椰子

除左身價同身高,有咩勁過高基連

利馬呢

力架

條廢柴唔敢加盟我廠證明自己
收皮啦

回塘

歐霸都冇得踢
勁

Premier League games will take place at 7.45pm on Saturday nights for the first time ever from the 2019/2020 season onwards.

B施華同文迪唔算收皮啦

因為踢都冇乜機會踢

狗黎

B施華後備，文迪傷到依季都唔知踢唔踢到

即是香港幾點牙

好似係7個鐘時差

英國好似係+8 喎

包皮都好似近幾場先好返啲，
之前比個領隊警告踢得唔好要有心理準備座下板

18歲 大把進步空間啦

連登啲毒撚真係好得人驚

夏令就差7個鐘

sor lo

人地換人幾快

換bakayoko

Bakoyoko sissoko 啲 friend
身體質素無敵
仲有帶波爆上前既能力
不過冇腦

都唔知點入最佳陣

啲力加係咁

贏法甲有光環加成

antonio

軌走甩個12碼

英超不嬲唔吹手球

法甲果陣好勁
不過英超冇咁易單靠身體質素屈

成日話阿狗黑

英超個個都咁大隻

阿祖安上場好似都因為拖時間食左張黃

依d手球好少會吹

其實梛子真係教到西咸冇咁散
雖然都係多數輸

到後尾就冇乜力

上半場尾段都已經行行企企

收工

巴舒亞依橙...

返六日

-6安=落後換
亞衣=添花

都唔知換摩西斯做乜

一定見紅

等睇8x分鐘追和
補時反先

踩隊友

莫拉達

無越位都唔入

個26號

轟個個食晒屎咁

又想燈

助教比人罰

冬天就加一 夏天減一

masuaku

場邊邊個踢走個波

傻啦佢失機會係唔少 但絕對係踢得最好果一兩個

呢個真
如果係我地買到包比已經爭緊冠
用佢黎頂山狗簡直係完美既upgrade
ff 完準備睇軌失分

西咸個個都拉親大腿

係咪睇到好肉緊

車真係專輸比榜尾

無呀
世界那麼大 只愛阿森納

法比真阿

HI 包皮 係邊啊

耶子

梛子 好波

睇車POST好好睇...

有軌陪我阿失分

人地愛隊輸波已經好慘

佢識閪波咩

我要屌帥/施丹

發覺啲獌迷真係特別中意爆閘咬咬

最賤種球迷個名你估流

施丹

好明顯假曼

on9=假獌

真獌直頭係智障

David Moyes has won 5 of his last 6 PL home games against the reigning champions #WHUFC

吊牙禾地下場典蒜

Reigning champion

係撚champion
驚咩

聯賽杯一定要贏韋斯咸，起碼入4強爭下聯賽杯先

雲加不嬲新仔踢聯賽杯

想問下宜家最新戰犯排行榜頭三係邊啲

算吧啦
靠班黑柴幼幼

椰子

牙叔 N乜春 Nelson

沙加 山 走場狗

三大光環人士：拿卡 奧燒 牛奶

山妹是無辜的

我哋熱刺又贏

沙卡
山
Iwobi

4231

車仔

iwobi不知幾勁

屌拿星熱狗而家仲暴力過史篤城

依家先知咩

好耐喇喎

訓左幾多年拳王亞利都未聽過

Yes

車仔女人話事
阿狗廢老話事
都係食晒屎咁，真係社會縮影

雲爺爺事實係有料

熱狗精神 輸波打人

老野又咪阻住地球轉

點同...
車狗幾錢買人...
前三年兩個英超
仲有歐聯

皇馬輕鬆1-0

西維爾教練快d出苦肉計啦

因為嗰陣有摩狗壓得住班膠層
到西女人一揸旗咪即刻出事囉

屌

熱狗刀一零

曉士炒得未

上年點計
阿狗同車狗個情況差好遠喎...

阿仙奴近幾年點同我轟比

三年抱兩
上年入 morata drinkwater bakayoko zxxxxxxxx 都唔平啦

我哋四年六冠

有矛英超呀？
你話利熱都話姐

車狗老細 on9 在成日玩鳩領隊
阿狗 on9 在唔肯炒領隊

車阿合併啦

fa cup之鬼

近年禾地同獌熱猁三隊鬥頹

成篤屎好撚廢

咪又係贏我廠

炒乜撚啫，肯續約高安基條仆街仆住去含都得啦

有無手足一陣唔訓等玩BETA既MON亨

原來晶宮比我轟開光完已經有十分

我聽日先玩，依家訓算

阿on9在個個老屎忽上至ceo下至backroom staff

咁早訓

皇馬3-0
唔洗睇了

篇4000字...

牙朗世界級

走professor 數

晨早搞掂咗啦，不過都遲咗日交，扣咗10%分

10%姐
拎100分咪可以A range

畢唔畢到業呀咁樣

所以我都冇咁急做 ，一做開始已經預扣10%

畢唔畢到業依份野個10%都唔會太大影響啦

咁典解唔早d做=.=

佢唔收數咪算係咁

皇馬39分鐘贏西維爾4-0

我記錯2000字諗住一日做得晒，發現個陣要趕溫mid term，都唔知做乜上星期先mid term

查子仲有3條

咁幾時final

左抄右抄4000子容乜易
想當年我日頭返 intern
夜晚寫 10000 字 research essay + 睇世界盃
不過最後冇 A range
訓小啲就得啦而家啲後生

5-0......

5:0

反擊都返黎了

希望西教練半場入去話自己個cancer 已經末期

你以為隊隊好似利咁廢咩

西超有咩好睇
蝗疤大炒好出奇咩

5:5

依家先發現鍠區個po 係覓膠開

我得一科係跟住依個星期考埋就得

著名阿鍠雜種都唔識

屌那星咁幸福

原來多蒙特又豬緊

我牙朗首席球迷

阿 po 仲有幾個純種阿狗

only me

牙朗都迷

我

you 蝗軌妓雜種

u 意大利雜種

上得3堂
比你去考試咪算好囉

保蛇淨係英超都捧幾隊

個阿蛇都醒目唔使我哋點名

拿玻里波蘭意大利牙買加

Me pure ARS fan , purer than waterrr

U 支那死雜種

屌邊有lecture 要點名咁on9

He利迷 最愛雲迪積

車區

雙曼係0030定0130???

咁咩成績

聽日0130，仲要可能delay

Mon post

熱

未考final 應該B掛

成篤屎個龍
阿狗就對神龍
人地就對個綜藝龍
公平咩

依家呢個moment 都唔知有幾多個獌迷睇緊呢個post啦 仲有啲cdrom 嘛

記得前排大家先J完Butland 嚟

19000 朋友大家好
禾系禾子牙

4球

梳高斯真心垃圾

賓耶達條雜種狗係咪係後備席度哭緊喪

屌你 我覺得B刀好勁

利申gdp 未過過3 上sem2.96

準備去奔喪

應該姐, 到時final 仆街咪
2.96 都算係咁啦 Engine 啲野咁撚難 我地呢邊engine 要過埋3先揀到cs

社科仔無考試不過有6篇term paper+fyp要做

禾哋計best8 輕鬆碌入civil

嘩皇馬痴咩線

5蛋
仲搞到我錯po 係軌果邊留左言

有前/錢途牙civil 第時變第二個禾清了

躝啦轟狗
呢到真獌熱討論區

雜種

躝拉獌熱狗, 呢邊利記fans區嚟架

聽到lloris好大聲叫keeper
之後接唔到個波比梳高斯頂空門

迷雲反雲綜合討論區

其實係我嗌

Whatsapp 女神唔理我

有得同女神wsapp仲想點
同埋人地好似你咁唔洗訓咩

用簡體字

Gibbs

用we7囉

Jordi Osei-Tutu and Joseph Olowu have committed their futures to the club.

Full back Jordi has signed a contract extension while defender Joseph has signed his first professional contract.

屌
5-1 又打返起熱狗

屌 死返去拉

lloris真係廢
都係間諜勁好多

btk 12m唔入

賓迪基

多仔跌到第七

西布朗成班都係波牛

法國國門喎, 點都有料嘅我諗

神阿 救救我吧
一把年紀了
一個愛人都沒有

= =

抵啦

李城廢到

邊個咁有耐性每個reply都負皮一次

賤種獌狗所為

獌迷你好, 我係A380卡叔😂

點解你可以隔日就叫春

未去到鼻祖果種煩

叫下春推post姐, 最多少推啲囉sor..........

test

睇下佢負皮既速度有幾快

馬列斯

我一出完留言就負皮左
應該bot黎

呢個cm 冇負皮我切丁

禾都負皮咗

巴打你冷靜少少好無

點解要負皮？

如果係人手都幾得閒,由第一頁禁到宜家

負皮左反省下

多謝禾清保住小卡叔

馬列斯真係買得過

真心有用，仲打慣英超了

小卡叔冇撚用既

West Ham chief David Sullivan opens up on recent transfer business: 'My kids begged me not to sign Jose Fonte and Robert Snodgrass'

第時用起上嚟仲密過路狗

點解你未溝到女神
Sem又遠又到聖誕

呢啲野冇得急
我想急都急唔嚟 識咗三個月咋

溝到嘅就唔係女神啦

屌..唉..

有女神呢個心態已經輸咗一半
一開始已經唔平等

張秀賢玩撚完

比你追到都係俾人食住

y

我ok

聽朝初選論壇先比仇思達爆佢誠信有問題

對外宣稱民主黨，社民連，本民前，梁頌恆，陳浩天endorse佢，全部流料

老野唔鍾意

你果啲 FF 偶像咁姐
過唔過電三個月一定知啦...

聽左陣就

.

？

肯定又飲撚醉咗唔知屌咗邊條女上嚟懺悔啦

真

早牙

屌完女啦?

你都準備飛條女啦 驚乜鳩

mon hunt幾正，好想快啲出正式

條女好可憐

曼市好似好大雪

個天又救獌狗一命?

個場實識發熱
冇問題

係有發熱 但話可能為左球迷交通同安全而延期

兩邊都係曼市
搭地鐵咪得囉

大雪對獌狗啲高q大棍較有利？
定係班黑鬼會怕凍？

細蚊仔仲玩緊負皮

路狗食撚屎

負皮我嗰條友生性病, 有女變冇女, 冇女繼續冇女

岩牙

條友唔怕

凍到唔想落床

保特今日玩唔玩

等佢求仁得仁

睇下下晝點，不過至少都五點先得

周日曼市打吡大戰前夕，曼聯領隊摩連奴再次開腔，批評曼城球員經常在前場以「技術犯規」阻止對手進攻，似有意向球證施壓。

條女前世應該做左好多錯事

屌啦，呢樣野獌咪係專家囉

支那犬

咁我覺得兩邊d tackle動作都好仆街

《每日郵報》記者伊恩-雷迪曼便表示，全英超的人都應該感謝摩連奴，因為如果不是摩帥曼聯，今季的英超冠軍爭奪戰早就結束了。

分分鐘係個啲變態殺人魔今世先咁慘

「AOL」槍手夠讓聖徒

【星島日報報道】（星島日報報道）今季加盟的法國前鋒拿卡錫迪開始融入阿仙奴，跟拍檔阿歷斯山齊士和奧斯爾漸培養出默契。此子豪言三人組成的AOL攻擊組合可在今晚的英超領兵作客擊潰修咸頓，放心捧讓球主客和讓一球「客勝」。

以五千二百萬鎊(約五億四千萬港元)加盟阿仙奴的拿卡錫迪連續兩輪英超士哥，首十五輪聯賽入八球，在兵工廠史上僅不及隊友阿歷斯山齊士和名宿伊恩胡禮。能以表現回應指其表現與身價不符的批評，拿卡錫迪感謝兩拍檔：「奧斯爾擅於閱讀球賽常給我致命傳送，阿歷斯山齊士的鬥心對我亦起刺激作用，AOL組合開始發揮威力。」

三人在上場歐霸分組賽主場6:0大勝巴迪同休戰，今仗將全力為槍手爭勝。況且，修咸頓近六輪英超僅一勝二和三負，各賽事近兩次主場對兵工廠又共吞七蛋，今仗地頭出擊仍難逃大敗厄運，敲「客勝」。

迷山可以J鬥心

英超華陀又要出動

路狗做咩無啦啦飛香港條女

爭8分仲可以爭奪咩

抵佢喇
玩經濟封鎖
自作自受

佢玩唔玩 做路狗條女下場都係一樣

打飛機

其實我有諗過上場係咪特登送分比佢地

但條女唔抵可憐

諗太多

咁係要有人教路狗既 伯母教唔到就自己出手
但一開始上路狗當已經錯左

睇過獌狗幾場 lkk癈到震 進攻唔入肉 入波大部分靠-6遠射
唔係一開始送兩球比佢地 摩狗都係求一分

就算送咗兩球，如果唔係迪基亞太屈分分鐘都贏到啦

Arsenal have already won more #PL matches from behind this season (3) than the entirety of last season (2)

反勝之鬼

追返2：2食住個勢真係另一個故事黎
ddg幾時去鍠呀

個陣2：2曼聯分分鐘會崩潰，雖然個陣曼聯同崩潰咗無咩分別

屌你老母啊FAX機

個部fax機真係要死全家，成個型號全部機攞去劏晒佢

系

Dllmch 又要返工 on9

曼市打吡咁夜

阿迷真係好低賤
贏唔到波係度賴件死物

唔講以為你唔低賤

2010年10月愛華頓在主場以2:0擊敗利物浦，是湯姆戴維斯（Tom Davies）最愛的默西賽德打吡；自小是中場阿迪達粉絲的他，親眼看著這名西班牙中場在20碼外射破紅軍大門，加上卡希爾先開紀錄的入球，愛華頓以2球力克同市宿敵紅軍。

阿迪達

啞仔反雲狗

哥狗>>>爺爺

曼市打吡今晚上演，曼城領隊哥迪奧拿透露在2012年曾與仍未退休的前曼聯領隊費格遜共享晚餐，不過坦言當時不太明白對方說什麼。

哥帥在打吡戰前透露在正式簽約拜仁慕尼黑前曾跟當時仍未退休的費Sir晚餐，但指對方應沒有叫他到曼聯接班：「當時我英文沒現在好，所以當時我也不太明白費Sir說什麼。我們去了一間很好的餐廳，我想他當時有提過我類似我往曼聯。不過我真的不太記得對話內容了，我們談了些足球、生活及英超之類的東西。不過我想他沒有叫我執教曼聯的意思，如果有我大概會記得。」

介唔介意同男友性生活唔夾

豹叔

豹叔近排好少入黎

日日血精大陸互含

今晚係咪一條心迷雲撐光頭佬？

兩個on9仔

Wilshere on his future: "Sometimes when I’m at home maybe you think: 'What’s going to happen? I’ve only got six months left'"

太子

快撚d續啦屌
躝啦沙卡

唔續牛奶考慮反雲了

屌, 原來真係假阿嚟

英國嗰邊會唔會因為落雪將今晚d比賽延期架

濕凍典踢牙

和or光頭

Wilshere: "Nothing goes through your head when you’re playing except who you are playing against & what you can do to affect the game"

絕密上車tips: Arsenal haven't won successive away league games against Southampton since 1997.

Fraser Forster has conceded just five goals in his five Premier League games against Arsenal, despite the Gunners having 30 shots on target.

雲加=廢

The Gunners have only won two of their seven away league matches this season (D1, L4).

Only Alexis Sanchez (9) and Ian Wright (10) have scored more goals in their first 15 Premier League appearances for Arsenal than Alexandre Lacazette's tally of eight.

對親我地都變神龍

山狗

球場有地熱系統唔怕掛

缺乏上場機會的阿仙奴前鋒基奧特欲在冬窗以租借方式要求離開酋長球場。

本賽季，基奧特被拿卡錫迪擠掉了位置，未在英超正選出場過，而缺乏上場機會也為其世界盃前景蒙上了一層陰影。為爭取去世界盃的機會，基奧特本人已決定通過轉會以求上場時間。

但目前基奧特的妻子已經懷上了兩人的第三個孩子，希望能留在倫敦。有消息稱基奧特本人也希望能留在倫敦，不希望因轉會妨礙到家庭。

據悉，地處倫敦的水晶宮和韋斯咸都對基奧特頗有興趣。31歲的基奧特本賽季在英超後備出場12次，在歐霸盃中正選出場6次，射入3球。

會唔會用螢光波

利記個場已經話有機會唔得

借走半季有咩事靠邊個打前鋒？
歐霸唔係靠我子黑碧呀？

Nxxxxxxh

渣ja

英超 2017-12-10 20:00 客 修咸頓
英超 2017-12-14 04:00 客 韋斯咸
英超 2017-12-16 23:00 主 紐卡素
英聯賽盃 2017-12-20 03:45 主 韋斯咸
英超 2017-12-23 03:45 主 利物浦
英超 2017-12-29 04:00 客 水晶宮
英超 2018-01-01 00:30 客 西布朗
英超 2018-01-04 03:45 主 車路士
英足總盃 2018-01-06 23:00 客 諾定咸森林

睇返黎緊3日左右就要踢一場比賽 阿狗又要崩盤

好波

豹叔大壓力到要扮女人

all win

基奧特出場時間仲多過拿囝

阿狗快車期多數冇事

呢到9場贏場6場 入面包括利物浦or車路士其中一場我都跳ifc死

包皮六點打唔打world of warship

我可以打兩三場

ok

各位手足一陣炒細力D ok
利申 迷雲

cap jor

Alexandre Lacazette - The Beginning (2017/18)

介唔介意同男友性生活唔夾
鯨的心

希望出多D牛奶同大波治

英超華陀會幫你地反底

等睇一出就傷

續未呀屌你老母

牛奶應該會
迪保治老野就未必

343不了
433大隻佬上咁就得
大隻佬成日失位

不了

其實今季出場時間真係太少...
冇理由咁少

我刀有玩wo

陣間一齊玩

包皮入驚add我先

佢根本唔岩踢343

禾新手-.- 最高都係T8 -.-

包皮打得幾粒鐘，我最勁係㗎四級船

好屈機牙歷史學家

me 3級
同埋咩T8=.="

我估係八級掛

踢返4後衛啦屌

但唔出佢 又好似冇乜好人選輪換比比鳥

典add=3=

你咩名我add你

又有負皮狗出現

我見到了

出黎啦 死獌狗 熱狗

邊隻賤種咁大膽負皮我！！！

應該係意大利分離組織既成員

私私縮縮非英雄好漢所為

保特,莎格娜呢?

挽緊

原來出左支那船

唔一齊玩?

正評：49000所為
負評：熱狗所為

否見你地online -.-

冇add你緊係見唔到我地

expired_orange_juice

保特打機都走數

電腦有事牙

呢個大家都知

add jor

負評既祝你全家長命百歲幸福平安

咁要快手負評了

開twitter見到利狗個tweet幾驚今晚取消

d後生唔捱得

如果改期馬會會點處理

我雲都未驚，佢地驚啲咩

退$

Jack Wilshere: "It's not just now I want to play, I have been wanting to play for ages. I have spoken to the manager & he knows I want to play in the PL."

refund ?

咩事

s now

負評者世世代代做賤種人

凍死爺爺了

咁凍k6會唔會又自隊一粒先架？

xhaka rip

London snowing too

好彩冇走場狗 唔係陣間又踢十幾分鐘收工

Raheem Sterling says he would prefer to go abroad if he leaves Manchester City, rather than return to London.

有人正評

賭仔+阿迷...馬會個燈王,,上次對獌又講到贏硬

馬會不嬲燈

一睇到呢D真心恐佈

同班財演一樣

Wilshere: "There are many quality players so all I can do when I get an opportunity is play as well as I can & show the boss what I can do."

"Of course I think I'm good enough. I felt that even when I was a 16 year-old & I was with players here who were international players, I believed I was good enough to be in the team."

食個 brunch 等睇雲爺爺然波

邊條on9係度負皮

駛撚睇咁多，琴晚軌失分，
我地爺爺一定跟住失架啦，
話之佢對咩，要失嘅對南華都會失

幾時然冠軍牙

Wilshere

我牙 吹牙

死獌狗嬴左仲咁串

比多十年雲加

港超神射手

唔好嚟呀屌

All trains north to Manchester, Liverpool all delayed at the moment due to snow. Lots of nervous fans waiting for more info

沙卡躝開

佢正選我乜都得

又話 london 好少落雪
落到禾刀吾想出街

召集迷沙

唔駛捱夜睇佢地

唔好出囉=.=

Wilshere: "If you don't believe in yourself, then who is going to believe in you? All you can do is feel confident in yourself that if you get the opportunity to get in the team, you'll hopefully improve the team. If the opportunity comes this weekend, I'll be ready."

太子

Late

Big Fucking German

RAMSEY XHAKA 又嬴一場

食緊野
今晚可能自己煮算

Funsun

屌又343

最強陣

禾仔要走了
牙叔有bench 佢都無

個app有bug
一post兩個account一齊post

禾仔正式收皮

牙叔可以打後

屌大波治重係排呀叔之後....on99....

唔夠 defender

後備一個中堅都冇

有黑碧同基佬,放唔落佢

Maitland-Niles可以踢兩閘

高基連當係中堅

阿叔夠體力踢 wingback
343 debuchy 頂多 CB

禾仔88了

又呢個陣

Yoshida踢右閘?

Feel到輸

修狗左邊應該攻死我地

對修出禾子比佢地驗下貨都好牙

修唔會買佢啦

又話4後防

佢話佢prefer姐

阿叔場場有後備

都唔會出啦

自從17歲有份喺後備席睇世界盃之後
都應該冇份再入選世界盃隊

萬能插

著藍色作客係咪未贏過

afcstuff‏ @afcstuff

Notable absentees from the Arsenal squad today:

Mustafi
Chambers
Holding
Elneny
Cazorla
Reine-Adelaide
Walcott
Nelson

個老母迫爺爺放佢

milk

點解迫到

on9又山狗

陣間入波收你皮

雲加同阿狗燈佢

"My doubt is if the rules allow any political message on the pitch."

Jose Mourinho has been speaking about the yellow ribbon worn by Pep Guardiola.

More: bbc.in/2y8Lmf6

大梅

雲加放棄英超了

多仔咁快又請個新領隊

茅天理牙
踢返 433 即刻 1g3a

on9 uccu

跌到第七...

洗唔洗佢批准呀
真係多嘴狗

請左科隆領隊 係咪on9

走場狗

對咩隊牙=.=

343唔岩禾踼 又大把人爭位

幫手護級

睇新聞啦
之前我地放過上黎好多次
你google Niles mother就有啦

咁 debuchy wilshere nkietah 對垃圾刀大把人 J 啦 ...

Yes 所以刀係要走喇

唔挽留了

證明fans水平一樣

比大陸囝輓留走好過

因為佢地真係勁

三個咪得奶有力爭下正選

睇你就g=.=

利申真熱獌

冇牛奶on99

X朗仲有得出

咁少人既 啲mk出晒街？

山狗都有得出 點解X朗唔出得

88lu禾仔

托7又連後備都無

有價好賣

冇人想要

1 - Southampton have only lost one of their last six home Premier League games against Arsenal (W2 D3), though it was in the last such meeting back in May (0-2). Tight.

輸定了

9 of Arsenal's 11 league defeats in 2017 have come away from home.

Arsenal FC‏ @Arsenal

It's wet in Southampton - but it's been snowing in London ☃️

Here's Emirates Stadium this morning ❄️

好靚

唔會輸比同一個對手twice

有矛電話link

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_

Mesut Ozil just attempted to nutmeg the BT Sport cameraman. Start as you mean to go on. #SFCvAFC

禾仔 140k排係Iwobi Welbeck之後 咁不如套現啦

又有皮子tips 識買

拎140K 不了

信數據ok?

約左經理睇樓了

賣就賣梗
份人工拎黎換哥利斯卡

修狗嗰邊好大雨

Southampton lost home Premier League games against Arsenal in May (0-2).

咩冇人想要
雲加話唔賣ar

禾仔又受迫害

吊高嚟賣姐

Forster又要上身

包皮子 有link 些牙未

W2 D3 L1

賣到既話
迷基3巨頭表演人型蜈蚣ar

可以上呢度搵

BT Sports 1 HD EN | acestream://29a8bfc38c7ccec19173fa7b2986204ac13b77ee
BT Sports 1 520p EN | acestream://96d19eb9c836e5fdced591eaeca23c1770c2a6da
MATCH! FUTBOL 1 HD RU | acestream://984225d3f3aaf8cfd0e00c31404160ab071348e9
FUTBOL 2 HD UA | acestream://8a64c93ad38f5027628601e0e32182e0b0cd7570
MATCH! FUTBOL 1 520p RU | acestream://b20f5a78af066a5f9c4019ccd5654d4cbd94aa27

終於肯放棄140k條垃圾
慳番筆人工續山妹

殺卡條撚樣仲有正選。。。

迷山又笑到最後

唔出佢唔通出牛奶咩

今晚又要睇山狗斷波

今晚繼續助攻/入球

我禾後備都冇

有價好賣系列

你咁講法迪布治都無啦

埃及後備都冇

埃及明顯已經比爺爺out左

又少一個老臣子

要廢過黑b幾多先可以後備都冇

準備同般尼爭頭6了

大家又可以J 雲迪克

吉田麻也成日派膠都有隊長做

伊禾比都有後備

後防全部慢金油黎

笑死

辣殺

話左

又派膠

.....

垃圾到

goal

重建雲迪積

垃圾妓

On9

又係中堅自爆

大梅三中堅好勁

一開就比人入波

後防班撚樣仲未醒

坦克

英超華陀又出動

咁快就一粒,同上場一鳩樣

10分鐘兩粒

G9G

班中堅為左踢4後可以去到幾盡

著呢套衫無勁過咁濟

條後防廢到
差d又一球

哇屌不設防

夢遺開始派膠

俾人打反擊打死

script

大梅仲乜撚野,.

CG HO BALL

變左猁 前面入幾多都唔夠後面失

差d又一粒

著呢套衫只係諗起8月比痢玩弄

垃撚圾

抵k6上唔到一線頭 法乙仔真係唔上得大檯

又可以睇山齊士企係到踢波

又大梅
最穩陣嗰幾個連橫爆炸

廢到呢

大梅十個老母都唔夠死

場場後防都派膠，點玩呀

比比鳥

做乜又一開link就輸咗一球

成班後防打假波. 屌你.

完了

笑死🤣咁廢

兩下打散你

k6好波

禾刀系..

屌你老母隊隊都識打你垃圾阿

b24快d死

後防排住隊派膠 好波呀

你老公條J點牙?

笑撚死 後防下游都不如 好撚廢

堅持3後

大炒吧

禁屌...

條後防應該可以柒到完場

明知後面上唔到波.

RAMSEY 就落留黎啦 .仲前過前鋒

屌 訓身左半場阿仙奴

30-0

買定主其他先
屌你

rubbish

又黎4比0？

明明歐霸踢得咁好都唔試過轉返4231

豹叔

ALL IN?

買左X2

比人禁住屌 ho ball

瘋狂失位

雲痴

2-0cha d

ON9先訓身阿

HIGH LNE?

小妹

痴撚線 主場比人強姦

Austin呢條老野仲咁勁

唔講以為播緊上場

笑死 正路4-0左

??

成班又迫害雲加

睇緊邊場

咁多人有短撚煩惱

準備2-4

人地主場wo清

捉鬼啦屌

唔轉番4後有排派

Austin 呢排踢正選幾fit

主場作客已經無分別

原來作客 記錯
自膠

上場對獌？

Austin勁定拿卡勁？

垃圾343

大肚腩都號得咁快

NO啦 講笑 愛隊唔好買啦

性生活點呀豹叔

到時4後又出事 無限loop

拿卡d走位成日冇人理

要改口叫豹妹

阿狗贏到我即刻唔打機一個星期

唔撚明點解成撚日一開波都會踢到on99，已經幾季係咁

想問下邊個係戰犯

禾老公14CM 岩岩好

沖個涼就豬一粒

問下自己

成隊冇默契又妹下妹下咁

反勝 裸跑成條彌敦道

iwobi

反雲

食飯無睇到十分鐘
頭先球波點失

出歐霸隊都踢得好過呢班垃圾

CG 有冇?

都係果啲啦

講得好

後防未訓醒

D波易守到

你又問吓自己 ，成隊都係咁啵

根本阿狗未夠班踢英超

無

K6 mertesecjer 吹大左

C+ G

藍斯真係唔係折造波既料

禾子都係

藍斯又上腳

屌你老母

認真，係邊個？

修皮 ? 睇過?

📸 Charlie Austin has scored in all three of his #PL appearances against Arsenal 🔥

Southampton 1-0 Arsenal (8 mins)

#SOUARS

果d位唔掂波咁邊個拎

刀冇出

一日343
一日都唔會有好日子過

佢帶多腳都出事

面對面都交失 踢條撚咩

咪收左囉

D 醫院波真係得啖笑

K6

其實d中堅唔識用波,又要佢地成日推到咁前
不如正正經經踢返4後防算啦

拿卡可惜呀

下隊入球買定收咸先

拿卡

爺爺幾時先知

咪繼續用3後衛囉

禁區頂果幾個點解可以慢慢行 跟住外圍搓 搓失比人打反擊 輸
唔想再睇劇本...

佢知條撚咩

水貨

有冇ace/sopcast link巴打??
<-用開呢條死左
你地平時會係邊到搵link

連輸3場咪考慮下

拿卡呢下功駕幾好

唔知堅持d乜 搞到好多人冇得出

列蒙今仗應該可以予取予攜

球證送角球

藍斯好波到

球證

拿卡咁都射到

屌你老母傳失夠未呀

球證好波啊

咁都射到算係咁啦

你老味

唔比我燒射

我屌

串左雲爺爺同爹地輸，
估唔到3分鐘就先過一關

球証

中龍算係咁

爭少少

Shoot la

比比鳥D基本功差撚到

BB Bird 早左傳

配合得算係咁啦

拿卡呢球

臭燒唔想射=.=

傳到咁

唉咁都食唔到 反擊

拿子

試下D2啦

反擊差勁多

水貨屌你老母

b24單刀橫傳

一早同奧燒造應該搞掂啦

咁樣傳 完全唔撚順腳

呢下

以為佢推多步抽

比臭燒,點知條射波狗又即刻彈返比佢

死都唔傳比燒

呢球換迪保治又走唔到咁快喎

屌緊球反擊

咦 又上到既 唔該巴打你呀

英超典踢得掂牙

山狗個種好波真係唔識型容

呢件衫著親都仆街

間諜又做野

藍色衫

閪波

著親都廢過中遊

Ozil今日夠精神

Xhaka 職業球員???

停一停過人果下幾靚

咪又係比班垃圾後防累死

籃球員

好波到唔識形容

熱身 雲加好波

職業model🤣

心理戰 比壓力

倫敦只有一隊著藍衫係勁的

樓上軌

山狗係咪新普子

兩條中場都係控個波都未撚控掂 學咩人踢中場踢 死返落去坐啦屌

唔好侮辱普子

下下都吊入去

無豬腦就球球斬入去

哇藍斯咁射唔怕傷咩

xhaka = denilsen

呢個閪陣真係睇撚到燥

開始放棄思考 場場咁吊入去

D人都唔撚郁 淨係禁區邊行

今場冇上場嗰種決心

食撚左豬油咁,睇佢係到妹下妹下咁

可能佢地玩得太多fifa18

吊入去基本上都要靠藍斯了

求續奧燒

踢左廿分鐘

山9 吊左起碼5次

完全唔知有咩用. 控到佢D 傳波都用哂D 奶力

識鬼思考咩班友

以為個個姚明

b24

慢版

認真,本身都冇乜腦

用返神丹啦,仲平

佢自己都係短人唔知做咩要玩拿卡

歐版

比比鳥呢吓靚

fail撚左幾次

幾耐冇見到比比鳥成功攻到入禁區

一秒

雲加又要季尾轉陣拎獎聲

左邊攻力真係好垃圾
Ozil又係周圍走
冇人係邊路做到嘢

比人迫啦 後防頂唔順派膠啦

大腳都唔撚識 咩後防?

笑聲

比比鳥呢下有無儲左一季力？

對上一次成功係咪三年前主場對利左腳射入

下半場大梅換牛奶打返4後啦仆街

xhaka = 拎紅牌的神丹

玩留雲加

咁高技術 應該2季到

依隊阿仙奴悶到仆街

去到3月輸到一敗塗地先轉陣

最多會出iwobi 唔會出牛奶

換多個中場入黎咪又係咁

挽你老母

Cg

可唔可以提早出事？

換大梅打場咪唔洗四後衛囉

好心買番個左翼
或者基佬中 拿卡左
而家左邊攻力完全0

間諜 好忙

now個隨身睇一直都係busy

ozil 近幾場真係好勁

屌你垃圾後防

臭燒護波好左

聽面巴塞?

奧燒真係痴撚線勁

好廢呀

臭燒今場d護波好左

識玩身位，唔再一味追求瀟灑

大梅廢到

雲加都幾可恥 作為一個教練咬住塊不敗招牌咬足十幾年呃飯食 戰術配置完全係世界級咁廢 睇住山狗吊黎吊去都冇改善過 坐係場邊唔知做乜撚

d對抗性好咗好多

加埋山狗份約俾奧燒啦屌

燒山係咪唔記得點射波

b24係咪咁驚波
帶下使死

個波一去到山狗到就變慢

山齊士個種廢

奧燒睇黎真係加左人工

射啦屌你 山狗

山唔射

山狗同雲膠一齊走

醫院波

發現平時傾開股樓果啲都冇出現，
睇來已經叛離雲加

山齊士個隻勁真係將奧燒比下去

唔係 係等人出高人工買走

無腳好波山狗

山狗你死開啦
爭乜呀

藍斯讓開比山狗射啦屌

爭波踢

夢遺又爆

屌你老母山狗搶乜撚野呀

又要搶波又要拖

係山狗讓開比藍斯啦屌

yes

藍斯d走位做乜撚呀又

山狗勁撚到 係垃圾方面

反山收皮喇

山狗踢5人場牙

又吊喇佢

藍斯好波

科士打又上身

山狗企起度踢波

藍斯竟然中龍

救得咁靚

吊乜撚

我藍

山狗好撚鳩

山狗呢下想屌俾邊個

一有人藍就會入波/助攻了

fraser forster vs us = de gea

一齊走啦，爭乜鳩

對面全隊打起

自信topic次次都要幫對面含撚

修雲膠皮

藍

呢吓靚

佢地負責冇波果陣推po

藍斯屹立不倒

有鬥心，你識條鐵

藍斯真係轉踢前鋒算啦 控波控到離哂罩既屌你老母

我廠可以收皮

系米有咩5會

死撚開啦

咁都救到

分工清晰過阿狗

打阿d龍就食曬藥

科士打對親阿狗都痴撚左線咁

有波射既地方就會見到我地既CM Ramsey

屌山狗咁都過唔到

拎上場個後備隊踢都無咁嬲

不如話我地後防派膠

岩牙 傾樓同女果班休息下

難得奧燒對住呢啲埋身肉博隊都咁fit
但啲隊友廢到

人地前鋒嚟㗎

XHAKA 熱血飛剷

沙卡靚鏟

比比烏食撚屎啦

殺卡終於有腳好波

山狗企係度踢波

b24呢d咩波黎

要學賓賓咁留力

渣卡簡迪上身

比比鳥。。。

沙卡呢幾下又幾好